連深藍嘅老母都係我面前開口屌黑警

就知道今次政府同黑警真係挽大咗，連一啲平時支持佢地嘅人都開始唔信任佢地，民意又開始偏向我地依邊啦

今次真係
唔醒既唔好旨意佢地會醒
冇得救

玩

港共出得老黑e招就唔理民意啦。佢地而家靠惡嚇到你地普通人唔敢再出聲呀，自問今日係咪出街都驚隨時比人打？

我媽仲未醒，話黑衫人如果唔入元朗，點會比人打

點解我有咁嘅老母

你咪俾大肚婆個啲片佢睇囉
大把唔係黑衫人俾人打喎
同埋人地返屋企都唔撚得？
俾片佢睇吧啦

以前D 人驚返大陸, 話會冇左個腎
宜家去元朗可能冇左個頭

大肚婆片, 同阿伯圖, 基本上已經夠殺

只要俾中立偏藍嘅人睇到依啲片，佢地都會開始質疑黑警嘅執法立場。只要依個時候文宣做得好，就可以有多啲普通市民支持我地成立民間自衛隊。到時由市民互相保護對方，令偏藍嘅人開始依賴民間自衛隊嘅保護，好快就可以收納人心啦

挽你老母

有部分人由完全講唔通，經過尋晚就變左講得通
大家要把握機會

［文宣材料］721元朗事件

我媽話黑衫人入元朗攪事，連累大肚婆比人打！

死未！

一巴星落佢到，話「如果唔係尋晚白衫打人，我同你點會意見不合，最衰白衫連累你被我打」

推。

[ 721元朗事件已定性 " 香港首宗恐怖襲擊 "，該元朗圍村及相關社團已列為 " 國際恐怖組織 "，文宣行動，要全部人知道至國際層面。]

色盲都識分黑同白啦，你老母係咪智障

聽到有人話「依家有事就搵警察，之前就話人黑警」

搵啱時機入now tv

我老母都開始屌
但佢係咁講示威者裡面都有混入呢班人搞事
點拆

一樣
冇救

7.28 追究警黑勾結

平時兩老都話係示威者搞事先俾人打 琴晚起勢咁屌鳩白衫同黑警

佢答你唔撚知 唔撚想知 香港已經變晒
DLLM真係痴撚線

我老豆仲未醒
深黑藍